[對中同失望] 價值觀唔再一樣

睇到出面個POST有感而發

原來價值觀唔一樣，對於大家嘅相處係咁大影響

中學升大學
大學到出黎做野
出黎做野到結婚
呢3個都係友誼關係考驗既時間，會令你有朋友會疏遠，但好耐無聯絡既都可能突然熟悉番，樂觀D睇啦，好多人都只係過客，如果仲有聯繫既要珍惜呀